有冇人參加咗青年委員自薦計劃？

關係撚事咩
又唔係官個仔又唔係商家高層個仔又唔係民建聯青年部